有冇人搵過偵探幫手？有冇人有相熟偵探社？

我爸係網上識左個素未謀面既大陸女人 wechat 傾左3-4年，但我近排先知。 最近，我爸打算飛上去搵佢，話幫個女人打理佢舖生意(賣零食)

我有哂個女人既名 佢兩間舖既名 地址 wechat 等等資料 我上網check過 係有間咁既舖 prove唔到佢係假 但唔代表間舖真係個女人擁有

個女人吹到自己唔理親人反對都要同我爸一齊 又話因爲同家人嘈而發生車禍 導致對眼有事 個腦又有腫腫瘤 因為佢屋企人話佢捱得過大病就比佢同我爸一齊 仲話自己前父過億身家 但都為左我爸同佢離婚 又話舅父係上海某某市公安局長

個故事假到冇人有 但個女人又真係有d 圖 有日日wechat upload 零食上佢shop 個ac 亦唔明點解佢咁好耐性同我爸傾幾年先約見面 搞到我爸又信到十足

屋企冇錢 但我諗唔明個女人動機 我好怕我爸比人呃 怕佢上去比人逼佢簽野 搞到負債 怕佢比人捉左 勒索我家人 怕佢比人斬手斬腳掉去做乞衣

同我爸嘈完 佢死都要上去 又話要離婚都上去個d

想問巴打有冇用搵過又覺得有幫助既偵探？ 主要想起個女人底 證明比我爸知佢係騙子

太無助 想搵大家幫忙 比下意見 請勿起我底

柯南幾出名

難聽d講，蠢到咁好難返轉頭
就算有曬證據，都會一頭撞入去
可能要有少少心理準備下
佢真係比人呃既時候點算

認真架

幫推，千其唔好比老豆上去

怕佢冇命番黎 家人點同佢講都唔信 太過tvb劇情 我怕上到去係幾個大隻佬等緊佢喳 雖然好嬲佢 但唔想佢有事 始終係老豆

講真我都唔明
屋企人唔通害佢咩
寧願信外人都唔信自己仔女
唉，比我都唔知點算

有諗過剪爛佢回鄉卡 但治標唔治本 已經全家人都唔同佢講野 希望佢反思下

直頭為左個素未謀面既女人叫離婚 做仔女好心痛 好無助 佢玩下女人包二奶問題都冇咁嚴重 但今次太似一個局 好擔心佢

有冇人識點樣check 到大陸啲舖頭係邊個登記？

你上大陸走一轉囉

佢會唔會用幾年時間去set個局
當然亦有機會係同時釣住幾條大魚啦
你真係怕既你唔應該阻止你老豆
而係應該陪佢上去 盡量見面係公眾地方見面
認真 事情去到呢個地步你根本改變唔到你老豆既想法
不如無論件事真假 都諗定對策
保護你自己 保護你老豆

有諗過跟埋上去 起碼旁觀者清
但又好驚兩個人一齊出事
又諗過自己偷偷上去睇一轉先 但就算間舖真係存在都証明唔到係咪個女人既